不停分批衝出黎分化運動,大家覺得點玩落去?

睇咗好耐,做CD ROM好耐,第一次出POST
我地四十後黎,我地睇住個運動發酵到宜家,其實覺得好神奇同埋好感動,
運動之前,總係覺得香港人好政治冷感,好多野都不了了之..就係因為咁,柒婆就得寸進尺咁係咁溫水煮蛙我地,不停咁搶我地啲錢同自由去供奉大陸
其實睇左廿幾年都好灰,但係呢次運動真係對香港人另眼相看,年輕人都好努力付出去對抗政權...
但其實都開始擔心...個活動去到超過一個月...佢地仲係唔肯回應我地既訴求,不停耍無賴
最近一星期開始覺得佢地又好似以前咁,不停放消息出黎分化大家.攻擊民主派
到底大家仲有咩方法可以玩落去...好似無乜希望咁.你地覺得有咩曙光?